有個笑話叫迪亞高哥斯達

做乜鳩 攬下都黃? cls

俾人黑 有咩好笑?

黑到ON9

慶祝都黃人...

老鼠funson long time no see

同爸神一樣 完全諗唔明佢做咩

尊重下人plz

慶祝囉
又無除衫

無睇到場波 入完波做乜拎黃

衝去攬球迷慶祝

咁都黃好撚黑呀

講到明唔得。。

今場球證比唔少牌

個球證99%買左波

我記得之前美斯唔知邊場都有
不過好似係球迷攬佢
記錯啦我可能

球例係唔俾

以我記憶中應該無牌

對巴黎反cup果場最後果球
成隊都慶祝到痴左線

雖然類似,不過美斯果下仲係場內,不過係場邊
但係沙皮岩岩跑左上去

我聽英文個旁述話其實都合理,話果下太危險,D人係樓梯湧哂落黎係咁推,係幾危險

不過個球證真係on9

咁撚on9嘅個球證

10張黃牌差唔多

埋去觀眾度慶祝邊次唔黃呀？佢自己攞黎
但幾撚型

即係我無記錯
個場美斯都有攬攬個球迷膊頭嫁麻

無睇場波唔知哥斯達條傻仔跑上去
以為係場內拍拍攬攬球迷個膊頭個啲

有無片睇番

咁快已經睇唔到